雞蛋蒸肉餅呢個名令人唔想聽佢哋d歌

明明d歌唔錯，但雞蛋蒸肉餅呢個名真係7到趕走曬d客

冇錯！但係啲歌好撚正又係本地
少少jazz style幾鍾意

鹹蛋就fit哂

係 好心改土魷蒸肉餅啦

無錯

屌你改k-on好唔好

對上隻23:59 d歌正d
今次隻碟一般般

一定梅菜肉餅最好食

on9 name

who

雞蛋蒸真係麻麻

叫人肉叉燒包應該會吸引到多啲人聽

可能叫鳳爪排骨飯會更加好

個名尻就唔聽
red hot chili pepper果d肯定冇人識啦

math rock來講咁大象體操個名鳩唔鳩？
唔聽就真係你損失

鹹魚蒸肉餅最正

真最怕改壞名

大象體操個名好似有意思ga, 講緊佢地音樂風格

呢個真 個名真係太鳩

唔止唔錯，直情高質
以前睇佢band名，我以為係小清新busking band，所以今年先開始聽

一個歌手, 要靚樣, 好身材, 名要正常
首歌先會好聽

唔好咁潔癖啦

問題係band 名同佢style 好似唔多match

好似mirror 咁就改得正

雞蛋點可以配肉餅呀 兩樣野完全唔夾

可能就係佢哋嘅style maths + folk，兩樣睇落唔夾嘅嘢